[10年] 仲有冇人記得/鍾意紅薯夫婦

有冇人仲好鍾意佢兩個
或者仲信佢兩個係一齊
容和啱啱服完兵役就唱平語歌
10年之約

好鐘意 好初戀feel
著校服食刨冰個度
去日本fing住手咁行街
但冇帶到落現實

最正係一開始徐緊一開始要踢先郁（都未必會郁)
去到後尾咁close

可惜一close 就完

自己織2條頸巾屈機到

好記得慶典徐賢生日 佢地拖手個刻睇live係好撚興奮！！！！！
跟住愈黎愈sweet 睇到織頸巾係勁真心！！！
佢地節奏慢但好有初戀感覺
好想佢地一齊 真係好襯

尾完得好急

佢地有冇真係一齊都好
依套野都好仆街其實

揾個真係一次拖都未拍過嘅女仔去拍咁易沉船嘅節目

睇live

捧打鴛鴦

鄭總

男人但鍾意佢

容和係幾正

原來10年了有咁耐咩 咁我咪12歲睇

咁就十年

佢地兩個就係清泉黎
影婚紗相錫錫個下就係好心動
咁就10年我都就20歲

12歲就鍾意睇人拍拖

十年之約

容和好介意徐緊個初吻
明明自己好想嘴

10年之約希望係真

容和真係好仔黎
佢地個性格真係好夾

覺得容和好好夾
但徐賢就真係難搞

夾到真係好好

成日覺得佢地兩個冇咩緋聞傳 係咪為左大家將來一齊

徐賢太正經
問你偶像係邊位
潘基文
......

容和都叫有少少
徐賢有冇

正常人應該想走

因為鄭容和留意埋cnblue

當初因為紅薯而睇我結，但後尾反而留意亞當多啲

好笑嘅係容和又真係去了解下
跟埋佢去睇書

我結唯一睇哂嘅cp!!! 平語歌真係世界級 到而家都仲聽緊

亞當同紅薯真係成個我結最好睇個兩對
之後個啲無咁好睇

亞當紅薯維尼應該係我結最好睇個輯

紅薯夫婦以前小學成日睇
好記得有集講容初丁係日本整唔見左徐賢織嗰條頸巾
癡線到一個人織番兩條再加整左本野道歉

嗚啊紅薯維尼係我既青春

(比較後期既宿星夫婦都好好睇(JOY+陸星材)

好彩係遇到鄭容和
兩個都真心對大家
希望2020 dispatch公布佢哋啦！

有次講容和表演果陣跌左同徐賢隻戒指，係鏡頭前揾同唱錯左歌詞佢啲反應好得意

好懷念呀
亞當都好好睇

利特個對都幾好
金賢重果對都幾好笑

現實啲講句 佢唔咁做
睇怕10集都拍唔到

不過諗起係去釜山個時
係火車到容和送眼鏡俾徐賢個時話仲未出道個時已經見過徐賢戴眼鏡個樣
可能以前已經ff 過

好鍾意佢地 留名

十年啦 仲係咁鐘意佢地
以前睇有啲唔明 大個左重溫返完全明佢地心動嘅感覺
佢地由怕羞到之後嘅浪漫一啲都唔會假
係初戀嘅感覺

留名 希望公開就係結婚個日

佢出道前好似係抽抽粉嚟

仲作埋求婚歌 佢想點呀 唔係徐賢我會好失望

有人仲話啲歌詞同平語歌有關聯咁

有冇detail

其實你想點

鄭容和首新歌真係
快啲結婚啦

中學回憶

紅薯粉報道

容和隻日專又係
Y’S City當時睇到都嚇親 咁鬼勇
入面首she knows everything又係好鬼甜

話咁快十年
我結睇晒既都得紅薯，覺得佢地相處最真實
真係慢慢一步一步咁了解落去

Y’S CITY 有啲咩???

YS

係爆料post推得咁快 嚟到呢度就冇乜人咁
Share多次紅薯十年總結post

post 太舊，推唔到

yong seo

紅薯
好想見到佢地結婚

翻睇一次，第一集兩個人見面時不禁慶幸好彩係容和唔係李宗泫

應該呢幾年可以見到

係唔係小賢就蝕底曬

呢幾日睇爆料區講紅薯，youtube即刻彈出來

我都係 就黎睇到識背對白

睇到已經唔使睇中字都得
Btw滑雪呢集真係好正
老夫老妻到

究竟佢哋係日本發生咗啲咩事
返到韓國之後突飛猛進

11年既小賢突變左

飲酒談心真係好有用

同埋人在異鄉做嘢講嘢都大膽啲

其實咁多呢啲巧合嘢 韓國嗰邊啲fans有冇討論/點睇

兩邊fans+cp fans

其實我覺得入面個啲大部分都已經唔算巧合
我個人不嬲都唔當撞衫/去過同一個地方個啲係糖

但入面住同一幢樓/打歌隻馬/採排個啲直情係fact嚟

演唱會平語頌條片出個陣好似咁啱撞正個邊重播我結
好多人係度懷念紅薯
又話相信鄭唱個陣一定會認起女方之類
但大部分韓國人都係當綜藝咁睇

撞衫/去過同一個地方我都唔當呀
但其他呢 個邊有冇討論

以為男fans 會屌

當年仲有小道話小賢鏡頭後講到喊

detail

1. yongseo日本那晚談心，兩人陷入擒縱縱時，徐賢憶起當時辛酸，哭了出來並並跑了出去，容和追出安慰，並第一次反擁抱。 Pd表示停下來沒拍了，拍了 也不能放。 這條小道據傳由當時在場工作人員透出

好難先搵得返出黎

好似以前睇緊啲同人文咁

呢個啲文筆太誇張
有啲保留
不過依家一齊緊就得啦

冇諗過咁多年都仲有咁多人睇緊佢地
以為得我咁白痴仲做緊cp粉
希望佢地真係一齊緊 幸福就好

9年sone留個名先
到依家都好掛住紅薯夫婦, 覺得佢哋好襯
而且佢哋的確有用心對待對方同節目
雖然我結唔多唔少有劇本setting果啲, 但佢哋親手做果啲手工咁有誠意
真係有幾多人可以做到, 仲要果陣佢哋都咁忙
如果你同我講係其他人代整真係會破壞晒我童年回憶
付出咗咁多我唔信無感情, 只係種感情屬於愛情/友情/同伴/同事就得佢哋自己先知
況且感情係可以改變嘅
都有FF過佢哋現實會唔會真係有機會一齊, 但又成日提自己唔好入戲咁深

之前幾年都完全無再將佢哋聯想埋一齊
直到上年年尾見到容和喺自己solo con唱平語頌, 啲回憶即刻返晒嚟
不過都係感慨原來時間過得咁快多, 連傳說中嘅10年之約都就嚟到
最近喺爆料post睇到果個整合post, 發覺好多嘢好巧合似層層咁
雖然入面有啲嘢我覺得無乜大不了, 你有心揀一對明星都有機會搵到一啲類同嘢造文章
但心底裡都係寧願FF成真, 如果係真成件事真係好似童話咁
當然最後無論係2個人定4個人嘅幸福都會支持啦
鍾意佢哋自然就想佢哋過得好幸福快樂, 咩形式都好
曾經有個咁美好嘅回憶帶咗俾咁多人已經好足夠了

大家覺得佢地幾時會公開
今年兩個都忙做野 應該都冇乜可能
但容和打預防針打咁勁
我估應該都係呢2 3年既事
唔知下年會唔會等到呢

快啲得唔得啊

不如大家share 下由邊一刻開始相信佢地係真

希望係2021既元旦cp
不過d社好似好保護佢地

仲播緊我結個陣見到鄭容和織頸巾就覺得佢一定鍾意徐賢
下車之後見佢地住同一幢都仲可以說服自己係巧合
但去到雙cb個年見到Tiffany個公仔助攻就好肯定係一齊
再加埋金唱片mc容和望徐賢既眼神
眼神真係呃唔到人

公開個日一齊上黎歡呼

公仔個到真係
金唱片我反而唔覺有咩野

感覺17到19 都冇咩野（可能我跟唔貼）
本身以為已完
係見服完兵役後 咁高調唱平語歌先感覺返返黎

金唱片識睇要睇fancam （17年架）
0:13 個個眼神真係說明一切
同我結個陣一模一樣

仲有入伍個陣個letter mv

金唱片好似仲有重新簽名

簽名係再前幾屆既金唱片
徐賢簽太高 全隊cn幫佢搵簽名
容和隻手要伸到勁長先簽到

容和入伍個日 小賢ig post藍色心心
之後就更加相信佢地係一對

我呢幾日先睇紅薯
之前淨係睇過比較新果啲
一直覺得我結係劇本 ff下好了
但佢兩個相處好真
釣”心”果集真係痴撚線
睇到我係咁笑
就快追完喇

佢地拖手個下直頭尖叫左出黎

屌 我都係呀

佢平時好少po藍色心
一po一定係特登
最近個고마워용又係
佢好少用용做助語詞

我琴晚又睇左一次
然後由第一集開始睇起
係b站睇 估唔到同時都有10幾個人一齊睇緊
紅薯

我琴晚都睇緊
有一個可能係我
哈哈哈哈

我特登睇過佢啲IG
心嘅顏色好似主要跟果幅圖/衣著嘅主色調揀
當然你都可以懷疑佢係咪有心揀幅好多藍色嘅圖上載

好奇問下你哋有無去過佢哋拍我結去過嘅地方
我自己就韓國日本都去過唔少
大家有無興趣各自post下啲相緬懷下

我都忍唔住返睇咗一次，真係帶比我好多感動同回憶

我都有去過小白屋

附近上道近鄰公園嘅其中一個羽毛球場唔知係咪就係佢哋晨運打波嘅地方

唔係好遠嘅TOUS les JOURS應該就係佢哋校服約會嘅地方

但佢caption打埋good day
佢地一定有野㗎啦

頭先又特登睇返佢最近一年嘅IG
唔計佢成日用서현做助語詞
有時候都會將句末果個字加ㅇ(ng音)變助語詞/可愛啲(?)
而요字喺韓文句末又咁常用, 可能未必關事
當然都唔可以排除"藏木於林"呢個做法嘅

呢個幾地方真係好有心先會去
附近應該冇乜景點/shopping地方

我有去過正東津 梨泰院汗蒸幕 星星茶坊 新堂洞
星星茶坊啲野食唔太好味 唔抵食
反而新堂洞炒年糕真係encore左3次 去親韓國都食

我仲去左2次佛羅倫斯
希望十年之約快啲成真

용係요既可愛版用法
佢平時都間唔時會用啲可愛啲既助語詞
但용係佢官方ac好少用
係佢隻狗ac用得多啲

容和整唔見小賢織嘅頸巾
同佢shopping解氣
係咁自費買嘢俾佢
點解可以咁真
之後果啲我結好少呢啲情節

我追呢啲景點都幾瘋狂(?)下
一條友搭幾個鐘車都係家常便飯
你講果4個地方我都有去過
都有唔少趣事發生
或者之後逐啲貼出嚟先
我都想記錄下自己去過咩地方回憶下

哇你仲去到意大利咁遠
如果真係有官宣嘅一日而我又有機會去歐洲嘅話
我一定會將呢個final boss排入行程
咁你去到果度有乜感受，對戀人嚟講係咪真係咁有吸引力/值得約定

因為佢哋2個真心所以咪咁真
我覺得佢哋2個有時都唔係喺度做節目
好多時都當咗對方真係另一半而諗要做乜點相處
你睇小賢喺小黑屋講返嘅嘢都睇到佢雖然感謝容和，但其實個心仲有條刺喺度無咁易解開
完全係真實情感表達唔係交行貨

我之前去左一個月歐洲 睇左好多教堂
佛羅倫斯呢個絕對係外觀最靚既教堂
但估唔到佢入面好頹
頹到連啲郊外城市既教堂內部都靚過佢

其實本書我冇睇晒 淨係睇左開頭同知道結局就棄左
佛羅倫斯好細 而教堂就係市中心
好似燈塔咁 向住佢行就唔盪失路
兜兜轉轉都係會返到原點 回歸初心既感覺

首先佢地由尷尬到熟既過程就已經好真實
唔似其他cp一嚟好快就不停放閃
同埋佢地啲手工禮物真係好有心機

第一份打動我既係容和既日本手冊
我覺得男仔如果唔係真係鍾意你
絕對唔會肯為你做呢啲野

佢仲要親自去鋪頭學
我係男仔都唔會夠膽入去學
最多睇下片算

織兩條頸巾個集 我都睇到好感動 眼濕濕
點解可以咁真

睇緊佢地啱啱租屋個段
啱啱開始冇幾耐
容和就已經睇得出小賢唔係咁鍾意間屋 又明佢諗咩
真係唔怪得佢自己話冇人比佢更了解小賢

因為睇到隔嚟爆料po之前係咁講，所以特登走去睇之前從來未睇過
真係好sweet 睇到我係咁笑
同埋鄭容和嗰陣有少少虎牙真係好好好得意好靚仔

睇晒未

未
睇到佢地搭凌晨火車嗰集 第十集咁上下

我係咪同你係b站睇緊同一集

可能係 啱啱睇完依集就嚟覆你

當年第一次去韓國第一日行程就已經去咗幾個地方
首先去咗星星茶坊
個懷舊便當印象中味道唔特別又細份, 完全唔值果個價